Welcome to World

Hi everyone

welcome all foreigners to lihkg

Ho jeng ah

Shhswexxhaszcbje nn

Yup, we connect. Enjoy LIHKG

LIHKG World
Greeting from Hong Kong to the World!

Hi I go to school by bus

Hi

Fight for freedom

Hi all

你地好

How are you?

hola
光復香港 時代革命

i go to school by bus

hi

5 Demands!

Sprechen Sie Deutsch?

I go to school by bus

This is nice

no one less

hi we go to school by bus

Not one less